連登阿瓦隆(avalon)board game 谷

現有40幾人
每晚都有人玩

遊戲分為好人同壞人2大陣營，好人必須完成5個任務之中的3個任務才會勝利，反之壞人則必須全力阻止好人完成任務。

遊戲開始，Bot會PM同你講你的角色，而你就要根據你的角色去帶領你的團隊完成任務。

之後，BOT也會隨機指定某個人當國王。國王會自由選擇任何一個人（包括自己）去做任務.任務1到任務5都會有不同的指定人數。
5人：2-3-2-3-3（均為出現一個任務失敗就判定為任務失敗）
6人：2-3-4-3-4（均為出現一個任務失敗就判定為任務失敗）
7人：2-3-3-4-4（第一個4人任務需要出現兩個任務失敗才判定為失敗，其餘只需要一個）
8-10人：3-4-4-5-5（第一個5人任務需要出現兩個任務失敗才判定為失敗，其餘只需要一個）

1.一旦國王委任完畢，大家就會開始投票來表決這次的委任到底是贊成還是反對。

2.如果是反對多過贊成，國王就會換成下一個玩家（靠近國王的玩家）。任務的委任被反對5次，BOT會宣判該任務失敗。

3.如果是贊成多過反對，被委任者就會去執行任務。

4.當執行任務的時候，BOT會給壞人決定要讓任務失敗還是成功。只要任何一位執行任務的人選擇讓任務失敗，該任務就當成失敗。

5.遊戲超過8人以上會有湖女出現，BOT會指定其中一位玩家成為湖女，她能幫助好人查看某一位玩家的身份。但她真實身份也有可能是壞人。

好人隊伍
梅林，派西維爾，僕人，騎士，特務，外交達人

壞人隊伍[會知道自己的同黨，除了Oberon]
刺客，莫甘娜，莫德雷德，奧北朗，摩高斯，巫師，忍者

角色詳解：

梅林(Merlin):知道所有邪惡陣營的玩家除了莫德雷德和忍者。他的任務就是給好人提示，但同時小心地不讓壞人知道他的身份，因為就算成功完成所有任務，壞人也能在遊戲結束的時候，派出刺客突襲梅林，一旦他被殺，壞人就會贏。

派西维爾(Percival):遊戲一開始，能知道梅林和莫甘娜（假梅林），可惜他無法分辨誰是真梅林。他必須靠自己找出真梅林，同時暗中保護梅林誤導刺客殺他。

僕人(Servant):同廢村能力一樣，什麼也不懂的好人，需要憑著自己推理能力去嘗試找出真梅林。

騎士(Knight)：保護帝國的騎士有辦法知道它左右2個玩家不是壞人或者至少有1個壞人。會見到莫德雷德是好人。

特務(Agent):特務之間都會使用暗號來分辨自己的同伴。當然在群組使用暗號時候別太明顯，否則會更容易讓刺客找到梅林。

這些是遊戲中可能會用到的暗號: 謝謝, 對不起, 誠實, 欺騙, 混亂, 開心, 傷心, 笨蛋, 醒目, 我的天, 相信, 選擇, 當然, 懷疑, 玩.

外交達人(Auditor)：一旦你被委任做任務，你有20%的機率能阻止到任務失敗。
- 這個效果在一場遊戲只會使用一次，而且你不會知道這個效果已經被使用。
- 選擇讓該次任務失敗的壞人會知道有人阻止他讓任務失敗。

刺客(Assassin):刺客會知道自己的同伴(除了奧北朗)，並協助他們令到好人們任務失敗。一旦好人成功完成3個任務，他有1次機會去刺殺梅林。梅林一死，壞人就贏。

莫甘娜(Morgana): 專門放流料，給好人以為是梅林，好讓派西维尔更難找到真梅林。

莫德雷德(Mordred): 梅林的弱點就是會見到他是好人，所以他能假扮好人，取得好人的信任，令任務失敗。

奧北朗(Oberon): 最神秘的壞人，一開始能知道所有壞人，但其他壞人卻不會知道他的存在。梅林能知道他就是壞人卻不會知道他是奧比郎。此角色不能PM其他壞人玩家，這會破壞遊戲的平衡。

摩高斯(Morgause):遊戲當中實力最強的壞人，除了能知道自己的隊友是誰(除了奧北朗)，他還能負責欺騙派西维尔和在遊戲結束時候刺殺梅林。

巫師(Witch):身為巫師，他必須同已知的壞人(無法知道神秘壞人奧北朗是誰)聯手出擊，去阻止好人們完成任務。知道好人的角色，但不知道該角色是屬於哪一個好人以及無法知道該角色的數量。

忍者(Ninja)：實力超群的他們，就連梅林都無法看穿他們真實的身份。一旦被委派做任務，他們有2次機會去讓任務失敗。此外，他能知道所以壞人隊伍的成員，除了奧北朗。

Avalon幾好玩

入唔到

入唔到既
想入
D frd唔鐘意玩